［和你收工］南海幫同警甴係九龍灣搞誓師，好驚後生收工仔女會被打

大家約埋朋友一齊收工呀
佢地隨時捉後生仔黎打

南海幫

借位
毋忘元朗恐襲事件

原post

又有警曱利益輸送

優品

my 1st "best friend" in Regina Ip.

嗰到係九龍灣收工行返黨鐵站必經之地
大家真係小心唔好自己行
好危險

咩料？

推

警黑真係同聲同氣

Nothing special

咁大件事，推啦

如果有詐彈喺現場點算，呢排咁多氣鎗、器由蛋、泥土菠蘿比驚犬發現

南海幫個名笑撚死人

統戰部都出席就擺明車馬了

警黑合作
班狗會做野

有個立會議員南海幫喎

乜料 香港警察樂隊可以咁用架咩

點解唔得，望下一哥同個邊個食飯

必經之地？

咩係南海幫？篇野連一個比較正式嘅「協會」/「同鄉會」名稱都無

搞左半年先出黎誓師
食屎啦

點好意思唔繼續做鳩你呀福建360

宏天都係必經之地? 巴打點行

真定假 fc左未？佢地會唔會叫自己南海幫 福建幫

咁樣一張野都有人信
下次寫習種御駕親征都得啦

黑警高調參加黑社會活動

又係福建360又話自己行得正企得正

堅定流，堅嘅話同送子彈比我哋有乜分別，有冇人fc到？

推上報 警黑合作

cls

佛山南海？賭王姨太勢力？

屌佢老母

Push

推，甴近平

南海幫立法會議員

一個錯字都無，點會係真

所以優品360真係冇裝修錯

好似好流
fc下先

警黑合作

what the fuck is 南海幫

其實.......信嘅同班藍廢老有咩分別........

九龍灣番工撚表示安已不

好撚假喎 拉

今晚要人啊

其實只要政治正確就大把人信

又黎多個721呀?

咩係南海幫？

堅定流架

推俾林鄭睇

公然出席鮑翅免費活動？
受規？利益輸送？？
少數派淨係請黑警講唔過去

福建360林子峰今次可以捐股份未?

又想加持運動熱度

Fake news係咪好撚好玩呀
正正經經推返啲行動post啦

葉劉唱歌先係重點!

中南海都冇聽過？

好假 未FC唔信住
出席嘉賓同埋節目個到可以寫好啲
姐姐會唱歌 妹妹都會落台啦

利申: 九龍灣返工有少少驚

有冇人可以講下 咩係南海幫呀係咩社團黎？

免費請食飯已經信唔過

即係冇搞錯支那360啦

一時又講一小撮人, 一時又話龐大數量

淨係見到葉劉加警司已經覺得假
覺得有伏

FC左未？

屌咪撚係到出啲假post自high啦

沖凍撚水沖到皺哂皮

煙？

廢老聚會點會無旅遊巴接送呀

360仲有咩好講

葉劉合唱

姐姐去百樂門？仲要唱歌？

大家搞錯晒方向，最重要唔係我哋信唔信，係啲港豬信唔信，仲記唔記得7.22全城恐慌仲要大部份公司早放比人返屋企？

而家唔係我哋主動，係班南海幫主動搞鳩市民，仲唔傳出去？啲黑警又唔做嘢喇唉

去幫佢嗌南海人站起來
支持南海獨立

fddsfdsfsf

行動

南海幫 以為自己拍緊功夫？

好假

fake news？

成日話消滅人，誓乜撚嘢師丫，開擂台打餐飽，無限人數，1 on 1 打到無人再上台為止

大家打過lo

點解啲回覆個個當到好似好兒戲咁
明明咁大件事

有D伏，我覺得流流地

其實咁樣有無犯法架?

香港三合會喺酒樓擺大壽都被警甴周啦!

乜無香港身份證可以喺香港收錢幫人做嘢架咩?

優品360

我阿爺都係南海人，可唔可以去黐餐？

推!!!!

721恐襲

推推推

- - - - -
幫推聖誕行動

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

持觀望態度

push

一哥你老母
曱甴就曱甴，一乜撚野哥

到時睇下誓師係咪真係有人先啦
不過元朗北角真係要再搞多次光復就真

香港金總終於接受網上會員申請啦

篇嘢啲terms好流喎，可唔可以fact check咗一次先po

警黑再合作

等佢地錯手打埋d藍絲就岩晒
「我支持警察架 做咩打埋我呀?」

南海幫 what is that

睇到南海幫立法會議員個下已經...

九龍灣今晚no-go zone

360仲有乜解釋？

明知fake仲亂傳出去？

小強嚟咋，一乜嘢哥？

警黑合作又一證明

我覺得好假，似係對家睇中我地唔信360變黃，就突登煽風點火引我地裝修，然後話我地唔識分辨網上消息，好易受到煽動

又有警黑合作材料送子彈啦
警察唔搞=坐視罪行發生

大大話話呢度起碼非法集結、暴動、煽動參與暴動、傷人、刑事毀壞

上面鄧曱甴想人靜靜地，下面又走黎潑火水

呢張圖堅定流 算唔算警黑勾結嘅證據

.......早半年你咪一樣唔信共黨係香港會當街殺人，依家佢做到出面警黑飯局，假得嚟又真喎

打去酒樓問下先啦 Fact check please

up

條友四圍po。。。有人FC咗啦，假嘅-

私了旺季到了

預先報個場火警啊各種野

係咪姐姐派福利俾所有曱甴

澄清係dab同黑警既責任

pushhhhhhhhhh

死啦 我真係喺附近放工 好撚驚呀 仲要全身黑

屌,班友呃飲呃食之嘛,重要老鍊咁遠,飲飽食醉出返黎成個九龍灣工業區都無晒人啦,驚閪

南海幫係咪南海神尼D friend?

行去啟德過隧道去彩虹掛

無旅遊巴廢老識唔識去宏天

打去百樂門fc下先啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

最好無啦啦射TG
隔離係深紅啟德區

海南雞飯我就聽過

篇野好撚假囉似足支那造假驚死你唔信做多咗嗰啲, 有福建360又警司又福建同鄉會

假撚到，葉劉合唱

真係救唔到你老母

上次公開澄清話唔關自己事，今次就贊助黑社會恐怖襲擊活動

水洗都唔清

叫埋林鄭出來跳熱舞呀嘛 姊妹打孖上

你唔提我都feel唔到流流地
一睇撻議員朵既喂

咁既活動狗都去 真係好撚柒阿屌

FC 未了？

優品360禮包

我覺得可以去，當然係年紀大果啲手足

佢地有咩品牌 資金來源係邊?

利申 覺得假 真既話唔會放寫埋警司個名落去

三個建制議員參與三合會活動WOW,驚驚~~

南海幫

有d假膠feel

繁體字佢地邊識睇

葉劉合唱 假撚左d

不要使用火魔

一睇就知假架啦

黑社會同警察同氣連枝， 真係世紀大和解， We Connect

越來越似支國

fc 堅料 堅過奸人堅

孽瘤同統戰部合唱

要好好保護自己個髮型，隨身攜帶噴髮膠!!

雖然食煙有害，但係習慣咗改唔到，所以隨身都有個火機。。。

岩喇，滅左鄧小強喇

我公司隔離 收工去會一會佢

fake news就好心整真d啦。

拎左不反未?

流到。。。

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

恐怖分子

我南海十三朗第一個支持

好癲 咁撚假都有人信
連登真係兒登

推!!!

咩撚野係南海幫

而我不知道⋯⋯

乜野係南海幫？係正式合法社團經營正經業務？定係相反？唔識

FC左 堅料黎 聽講好似想cancel